［XG01]新冠肺炎｜2度確診？ IT男4月中康復 月初遊西班牙後疑再感染

本港疫情持續爆發，港府今（17日）延長口罩令及晚市禁堂令等安排，衛生防護中心公布，本港今新增44宗確診個案，累計增至4,525宗。其中有63人染疫的葵涌貨櫃碼頭群組，再多兩名司機確診，但並非來自連環爆疫的「宏記港務」，但「宏記」亦有一名員工初步確診。
衞生防護中心傳染病處主任張竹君又公布指，曾於3月底確診、在港從事IT的33歲男士，4月中康復後，於本月經倫敦前往西班牙旅遊，隨後返港進行檢測後，再驗出呈陽性結果，當局需再為其進行測試及基因排序分析。

條撚樣個肺仲洗唔洗要
武肺無限loop
疫苗都可能要幾個月打一次先有用

返閹

it男應該即時收監

北韓式鏢靶治療
累人累物